ios有乜方法bam晒啲垃圾來電

好撚煩 一日5-6個

Whoscall

無來電顯示要jb先得

dl晒上面兩個先

jima